突發 邊狗喺機場破口大罵

怒屌藍屍

突發 = 四個月前

@邊

是

對付呢啲人一定要打到啪啪聲先得